<articulos>
   <noticia ID="1">
       <title>GlowNovedades #3 - ¡Feliz año nuevo!</title>
       <content><![CDATA[<b>¡Estamos de vuelta! </b>
¡Las <b>GlowNovedades</b> de este mes vienen cargadas de sorpresas!<br><br>

En primer lugar, nuestra <b>más reciente revelación, la traducción de Persona 4,</b> avanza lentamente, pues estamos centrándonos en terminar Lord of Magna.<br>
Se están traduciendo las imágenes, definiciones, el compendium y demás, antes de comenzar con la historia.<br><br>
<center><img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 340px; text-align: center;" src="https://cdn0.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/4060112/teddie.0.gif"><br><br></center>

Sobre la traducción de Lord of Magna, <b>está en la recta final.</b><br>
Se está tardando más de lo pensado, ya que se están arreglando <b>errores de la traducción inglesa y basándose en la traducción japonesa</b>, para un resultado más parecido al original.<br>
Quedan por corregir los gráficos, la historia y algunas cosas más. <br><br>
<center><a href="http://glowtranslations.tk/translations/lordofmagna/galeria.html"> <img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 260px; text-align: center;" src="../../../translations/lordofmagna/gallery/Estado.jpg"></a><br>
(Hemos subido fotos nuevas a la galería de la traducción, si pulsas en la imagen serás redirigido a la galería)</center><br><br>


En cuanto a Rune Factory 4, <b>las habilidades, objetos, equipo y runas</b> han sido traducidas.<br>
Queda mucho trabajo, ¡Pero no nos rendimos!<br><br>
<center><a href="http://glowtranslations.tk/translations/runefactory4/galeria.html"> <img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 260px; text-align: center;" src="../../../translations/runefactory4/gallery/exploracion.jpg"></a><br>
(Hemos subido fotos nuevas a la galería de la traducción, si pulsas en la imagen serás redirigido a la galería)</center><br><br>

Además, queremos recordaros de nuevo a que pertenecemos a una nueva <b>comunidad, TraduSquare.</b><br>
Ésta comunidad reúne gran cantidad de grupos de traducción de habla hispana para apoyarnos mutuamente y conseguir traducciones de la mejor calidad.<br><br>
<center><a href="https://tradusquare.es/"> <img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="../../../images/tradusquare.png"></a></center><br><br>

Con TraduSquare, <b>nace Proyecto Amala</b>, una agrupación de proyectos centrados en traducir la <b>saga Shin Megami Tensei</b>, para que los términos y expresiones concuerden con todos los proyectos.

<center><a href="https://tradusquare.es/2017/12/23/bienvenidos-a-tradusquare/"><img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 460px; width: 880px; text-align: center;" src="images/Amala.jpg"></a><br><br></center>

También, en el apartado de cada proyecto, <b>se ha añadido una categoría en información para poder comprar el juego original</b> y así apoyar a las empresas que los desarrollaron.<br><br>
<center><img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="images/comprar.jpg"></center><br><br>

Para terminar, <b>os agradecemos el cariño y apoyo que nos habéis mostrado este año y desde que empezamos.</b><br>
Os damos las gracias y os deseamos un feliz y próspero año nuevo.]]></content>
		<author>Sany</author>
       <date>31/12/2017</date> 
       <disqus>00007</disqus>
	</noticia>
</articulos>