<articulos>
   <noticia ID="1">
       <title>GlowNovedades #2 - ¡Se acercan las navidades!</title>
       <content><![CDATA[<b>¡Hola de nuevo!</b>
Traemos las GlowNovedades de éste mes, ¡con muchas cosas que contar!<br><br>

La <b>traducción de Lord of Magna</b> va viento en popa. Quedan pocas líneas de texto que traducir y corregir por lo que, una vez terminadas, comenzará su fase de testeo. ¡Esperad un poquito más! <br> <br>

La <b>traducción de Rune Factory 4</b> también avanza adecuadamente. Los ítems previamente traducidos se están repasando para tomar definiciones de la versión japonesa, y así ser más fiel al original.<br>
También quremos agradecer bastante a <b>Hotaru</b> de <a href="http://hotayeldi-traducciones.blogspot.com.es/">ArtemaTranslations</a>, ¡nos ha echado una mano con unas herramientas para la traducción que aumentará el rendimiento y calidad de la traducción!<br>
<img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="images/gracias.png"><br><br>

¡También queremos comentar que por fin hemos llenado la plantilla de correctores para Rune Factory 4!<br>
Ahora mismo de los dos últimos integrantes, una la tenemos de pruebas y la última ha superado las pruebas y está incorporada en nuestro equipo!<br><br>

Por último, <b>¡una noticia muy emocionante!</b><br>
La sorpresa anteriormente anunciada, <b>¡son en realidad 2!</b><br>
Serán 2 los nuevos proyectos que comenzaremos, uno está en sus preparativos finales para comenzar a trabajarlo, y su trailer se lanzará <b><u>el 24 de diciembre</u></b>, ¡Estad atentos!<br><br>
El otro proyecto todavía se debe preparar por lo que no podemos contar más. Pero tranquilos, pronto se anunciará.<br><br>

Como entendemos que la espera es una pesadilla, os dejamos un texto del juego que anunciaremos, ¿Podréis adivinar cuál es?<br><br>

“Ah... Parece que tenemos un invitado<br>
con un destino interesante... *risita*<br><br>

Me llamo ****... Encantado de<br>
conocerte.<br><br>

Este lugar existe entre los sueños y la realidad,<br>
mente y materia...<br><br>

Es una sala donde sólo aquellos quienes<br>
estén atados a un «contrato» pueden entrar...<br><br>

Puede ser que tal destino te aguarde en<br>
un futuro próximo.”<br><br>

No dudéis en dejar vuestras opiniones, nos encanta leeros.<br>]]></content>
		<author>Sany</author>
       <date>30/11/2017</date> 
       <disqus>00004</disqus>
	</noticia>
</articulos>