<articulos>
   <noticia ID="1">
       <title>¡Lanzamos la traducción de SMT: Persona 4 y el nacimiento de TraduSquare!</title>
       <content><![CDATA[<b>¡Hola a todos!</b> <br><br>
¡Llego la hora y hacemos público la traducción de <b>Shin Megami Tensei: Persona 4 al español</b> junto con la <b>creación de una nueva comunidad y portal de fan traductores al español llamado Tradusquare</b>!<br><br>
<center><img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="https://i.imgur.com/wPiqM1s.gif"></center><br><br>
El proyecto lleva en curso desde el 1 de Agosto de 2017, solo que no estábamos totalmente centrados en ese proyecto, por lo que avanzaba muy lentamente hasta que por lo menos no acabásemos la traducción de Lord Of Magna: Maiden Heaven.<br><br>
Pero como la traducción ya le queda poco (solo queda corregir y testear), ¡queríamos hacer público este proyecto!<br><br>
<center><img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="https://78.media.tumblr.com/2f50da06a4c7ffca32ba93929f67c4ca/tumblr_mwmuc8O4nZ1qzp9weo1_500.gif"></center><br><br>
En esta traducción trabajamos en conjunto con <b>«Traducciones del Tío Victor»</b> con el <b>«Proyecto amala»</b> (se explica más adelante) a la hora de definiciones, objetos, habilidades y más cosas sobre la traducción. Por lo que muchísimas gracias :D<br><br>

Sobre «Persona 4 Golden» no hemos trasteado todavía en esa edición, preferimos traducir primero el juego original y luego ya veremos si portar toda la traducción, ademas de traducir los añadidos en la versión golden, pero eso ya se verá en un futuro ;) <br><br>

Por último, queremos dejar un gameplay de 25 minutos con la traducción española de Shin Megami Tensei: Persona 4: <br><br>

<center><iframe width="890" height="512" src="https://www.youtube.com/embed/ajmh-K9_Qcs" frameborder="0" gesture="media" allow="encrypted-media" allowfullscreen></iframe></center><br><br>

Para más información, visita nuestro apartado de la traducción ^^.<br><br>

Pero este proyecto viene apoyado de una nueva comunidad y portal de fan traductores llamado TraduSquare.
<center><a href="https://tradusquare.es/"> <img onload="this.style.opacity='1';" style=" height: 320px; text-align: center;" src="../../../images/tradusquare.png"></a></center><br><br>

TraduSquare es una comunidad donde nos hemos reunido casi todos los fan traductores de videojuegos de habla hispana (Transcene, ArtemaTranslations, Traducciones del tio victor, SMTIVESP, Traducciones XT, Gadesx Scene, Hypertraducciones, Gradienwords, LJT, Crimson Translations y más) para poder ayudarnos y realizar traducciones de mayor calidad, además de poder elaborar nuevas traducciones a más videojuegos :D<br><br>

Uno de los proyectos que haremos en TraduSquare será el <b>«Proyecto Amala»</b>.<br>
<b>Proyecto Amala</b> es la unión de todos los traductores (y futuros) al español de la saga <b>Shin Megami Tensei</b> :D <br><br>
<center><img onload="this.style.opacity='1';" style=" width: 600px; text-align: center;" src="images/panfleto.jpg"></center><br><br>

Por ejemplo, gracias a Amala, estamos discutiendo la traducción al español todas las definiciones, habilidades, demonios, objetos... para que haya una conexión perfecta entre cada traducción.<br><br>
Y esto es todo por hoy, ¡un saludo a todos, que paséis una feliz nochebuena y felices fiestas!<br><br>
]]></content>
		<author>Darkmet98</author>
       <date>24/12/2017</date> 
       <disqus>00006</disqus>
	</noticia>
</articulos>